對家都識得用假微信對話抹黑我地, 點解我地仲咁善良

我地可以整番何君妖派錢俾元朗白衣人的微信對話, 黑警收賄賂的對話SEND番俾藍屍長者

微信对话生成

數下班黑警一共飾演幾多個唔同角色